如果諗唔到點叫一個人

平時好少嗌佢，但突然有啲事要嗌佢 會唔會覺得好尷尬 甚至直頭避左個名唔叫

喂

行過去拍下佢膊頭有禮貌啲問佢野

仲有會唔會根據人地叫名既方式叫人
例如你叫a做小明，某朋友叫佢做明仔，當你同朋友講起a時就會叫佢做明仔而唔係小明

你好